叱吒我最喜愛歌曲最後投票

聽日中午12點開始投
Link:

我諗連登仔女都係投呢2首
會唔會考慮集中票源去谷爆？
姜濤真係不容忽視

個人就揀人話
未來見我都好中意
但上年又攞咗叱吒第三位
加上上年我最喜愛排第三 驚谷唔起
(Sorry RubberBand 我真係覺得你哋好正架)

人話
未來見

點解冇周柏豪

點都係人話 個Mv已經夠拎

人話 要多啲人投票 mirror啲fans好多票

人話！

From 隔離po1個巴打

人話!!!!!

同我推撚爆佢

集中票源 , 全投「人話」

咪係, 商台啲 on9 制度

人話已經夠票
請大家集中票源
力谷
未來見！！

BLOCK

人話吧 連續兩年未來見有啲柒

人話

唔明你講未來見連續兩年係點解
係咪講緊叱咤十大
舊年我最喜愛歌曲係張敬軒拎

本來我想投“未來見”
不過奬就得一個
第二都冇意思
大圍決定谷“人話”
就一定係團結投“人話”

“未來見”上年推出並上榜，有份選上年叱吒“我最喜愛歌曲”
而佢喺2019第一週仍然喺“專業推介”上榜，所以可以選埋今年

頭先都講都幾白叫大家上網 lun 下 mv 先至去投..

推

人話推

人話 人人投人話

冇可能唔投 人話